日本最可愛小學生是她！天使萌眼網友「心被奪走了」

▲元倉燈擊敗3000多個小朋友，成為「日本最可愛小學生」冠軍。

日本繼推出「千年一遇女偶像」、「最可愛高中生」後，又出現「日本最可愛小學生」元倉燈（元倉あかり）。現年8歲的她就讀小學2年級，擔任雜誌《小學一年生》的專屬模特兒1年多，近日接下食品廣告成為話題，超萌大眼加上天真無邪的笑顏，馬上掀起網友熱烈討論。

元倉燈在2014年參加選秀活動，擊敗3000多名競爭者脫穎而出，被封為「全日本最可愛的小學生」。而她面對大批鎂光燈仍保持滿面笑容，並說：「我平常在家裡玩，最喜歡跟弟弟在床上睡覺」、「最喜歡的科目就是不出作業的科目」，童言童語萌翻全場。

網友大讚8歲的元倉燈超可愛，直呼「我的心被奪走了」、「好像天使」，眾人稱讚小女孩的澄明大眼，期待將來長大會變成大美女。

可以下海拍野？

係咪處？

最喜歡跟弟弟在床上睡覺

天使萌

天使萌呢

天使萌 眼

乜9都千年丶萬年一遇

標題黨

天使萌呢

最喜歡和叔叔上床睡覺

仲以為有天使萌

臭雞味

天使萌在哪

太細個, 幾靚都冇用

屌你假圖

20定21歲啦

最後嗰張唔係另一個人咩

我可愛過佢多多聲

標題黨

天使萌呢？

朱千雪都無開乜撚野post